［連尼住入］教你一招搞定啲人, 整個filter

例如：
Ching -> 巴打
甘 -> 咁
碎 -> 歲
禾 - >我

咁就減少晒啲紛爭

不咁心
鋤我日當午

唔掂喎

秒殺

咁不如filter埋青年病症龍門達rat wong呢 d la
都好多人唔鍾意

連嚟住

唔搞掂呢個問題
人只會不斷咁流失
變為第二個膠登

搞乜柒定

搞定 -> 搞掂

心口歲大石

其實舊時高登時不時都有啲5p字或者係度Ching Ching 架啦
Block撚晒佢咪得囉
只要大多數人都保良正字既嘅優良傳統
呢啲垃圾自然就會收皮

我覺得根本影響唔到lihkg既發展

filter走火

是咪搞緊笑
碎直接歲就好似么麼既殘正體問題咁
唔係一招可以收佢皮
而家重點係admin 有冇意去做番好個規矩
佢唔ban我睇得唔舒服我寧願唔上forum

撚樣既比例太大就係問題

Ching變巴打 work

有幾何打英文，有既自己加個space 啦

感覺部分係專登入來搞事

我覺得冇問題，高登都係咁亂哂架啦

禾，甘，碎，又相對少用

俾人專登打錯別字既影響仲大

用少用錯別字換班撚樣冇得大規模玩野，抵

見到堆5p字都搞到唔撚想上

連巴一定要搞搞個問題